屌你老母 全個財經台都係pi coin

屌你老母個撚個都開個po 拉人入team 係咪低鳩能

第一個就天才 bitcoin
第二個就庸才eth
其他...
一年有成百隻coin話要超越Bitcoin 但永遠有弱智會信
覺得無成本當買個希望 就好似以為財神會追上門咁 好好笑

係咪又係幣少d 打手？番去炒番你個file coin 啦

仲有火x森隻 D幣